[填表師召集] 又係醫護篤灰Secrets，4 招拆解

請幫忙Report Facebook及Google Form
Google Form基本上有4招拆解方法

1. 基本式：Report 表格，保護私隱
需時最長，但效果最強

2. 車輪戰：不停填Form，填到爆Form
簡單方便，以量取勝，但對家容易處理

3. 反間計：以藍絲口吻，篤灰藍醫護，以假亂真
以假亂真，令對方分唔出真篤灰，以保護手足

4. 美人計：如果表格可以上傳檔案，以無數AV上傳，以迫爆15GB容量
行動快速，令表格不能再填寫
副檔名限制 > .mp4 改成 .jpg
連結類 > 噁心影片 / jump scare 影片
Size限制 > 壓縮影片，換成圖片

成功例子：

[全世界入黎] 對抗篤灰醫護網，有三招拆解

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港獨立，唯一出路

歷史分析，教你回應藍絲
「已經變質，爭取民主要放火破壞咩？」

推

[正視聽] 肺炎令到運動冷卻？根本18區都黃藍齊齊開花

push

反間計：
藍屍醫生list上線啦！！！

藍護士

Tui

Push